[#youtoo]其實連登仔咪一樣

鬧人未審先判
連登仔咪一樣